吹水

Blow job?

好

吹呀

你識?

你大我啊?

幫我

食唔食下午茶?

自己handjob啦

好 where wait

With me?

幫我先

老地方等

打咗幾晚了 唔想打住 下次

唔預我

無聊

不想工作

Ok

成日係屋企都唔知做乜好

Me too la